{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68724&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평가람계곡펜션"
    },
    "text": "当宿のすぐ前にミョンジ山渓谷が位置しております。ソラクゲ滝と車で5分の距離にあるカラム遊園地、車で2分の距離にあるソンアク滝など、周辺観光地もお楽しみいただけます。 キッズ客室であるチェーダ、スカイ、マゼンタ、シャイン、エンジェルと一般客室のカラム渓谷など、様々な客室をご提供しております。入室時間は5時からであり、退室時間は22時以降です 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。加平ターミナル前のチョウンマートで一定の金額以上を買い物すれば、ペンションまで送迎が可能です。客室内部には駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末があります。バーベキュー施設としては、全室個別テラスバーベキュー場を提供しており、雨天時にもご利用いただけます。バーベキュー施設を利用する場合、2名基準5,000ウォンであり、人数追加の際に5,000ウォンを追加で支払う必要があります。炭火の利用時間は入室から2時まで、利用時間は入室から22時までとなっておいます。バーナー、電気/ガスグリル及び炭、グリルの持ち込みや使用は絶対に許可しませんので、違反する場合、退室措置となります。最大人数を超えた場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 客室内へのペットの出入りが不可能であり、その画像と実際の宿泊施設が異なる場合がありますので、ご了承ください。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となり、火災危険物質である火薬、爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミョンジ山渓谷の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ソラクゲ滝やカラム遊園地、ソンアク滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "チェーダ、スカイ、マゼンタ、シャイン、エンジェルのキッズ客室と一般客室のカラム渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からであり、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、全室に個別テラスバーベキュー場を提供しております。雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で5,000ウォンです。人数追加の際には追加で5,000ウォンを支払う必要があります。利用時間は入室から22時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設への持ち込みや使用はできますか？",
            "answer": "バーナーや電気/ガスグリル、炭の持ち込みや使用は絶対に許可されておりません。違反した場合には退室措置となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。また、保護者のいない未成年者の利用もできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあります。オンシーズン中には一部の客室料金が変動することもありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 566
    }
}